[緊急］屯元物資部 平價版avene 噴霧

而家有間舖頭叫kiss baby 關八點
一支礦泉水噴霧 15$支 利申：用過飲過真係水黎
沙田果間19支我掃哂 如果住屯門 元朗 可以去睇下
元朗有48支 屯門有三間店總共有九十幾支

各巴絲睇下自己有冇需要

推

幫推

買一支再入水得唔得?

點解唔直接買水？

佢係凍架

avene係咪確定咗有用屋企有最大支
想聽日拎過去 但可以幫到啲咩